唔飲水死係咪最好嘅死法

好似唔飲兩三日就死

好似唔難

好辛苦，喉嚨著火

但係你有好多時間後悔

但係會唔會比燒死嗰啲舒服，純討論

除咗時間長啲好似都冇乜缺點

無bio常識 折磨你72小時 過程極其痛苦 會癲

急尿屙唔出果種感覺你試過未

一氧化碳中毒死亡
死者係完全唔知
純粹昏昏欲睡
以前大陸好多咩浴室事故就係呢d

我覺得一樣會抖唔到氣咁辛苦
只係佢腦有意識但起唔到身 好似鬼壓床咁 然後抖唔到氣死

明明燒炭舒服咁多, 點解要搵個咁嘅死法黎做鳩自己

I will die sword in hand呀

掙扎中死去先係心靈最滿足嘅死法